今日銅鑼灣人頭湧湧 邊個話死城？ 邊度似疫埠

IKEA AEON D人排隊俾錢銅鑼灣好多人

人地想死你唔比咩?

Sogo 都係

sogo

真啊屌 好閪多人

Sogo地下多人 但上面應該冇咩人

Donki行年宵咁 入口已經排隊比錢

無事啦 除得口罩

人地攬炒派手足，
點似得連登仔有生物武器都唔敢用

勁撚多熱褲妹妹係cwb

銅鑼灣有？

香港本身人口密度高
加上樓主你咪又份出街，我就留緊係屋企啦

抗爭結束，香港已經光復，支共已爆大團完結局？

可以諗下早輪執咗嘅鋪, 銷售對像係咩人

IKEA 家族 不是夢

同 燒炭 一樣

TST

香港今劑真係死得人少 , 證明香港人防疫措施有用

日日俾同學中出，個西滿了精

你老母就疫埠

唔好咁多性幻想啦

樓豬咪又係出街先影到 笑撚死人咩

有冇熱裙 ?

我出街又關你D毒男咩事

無人行山？
報街？

五十步笑百步，自己出街，但又唔比人出，咁撚惡既啲人

咁深水埗都日日超多人，又唔見樓主屌

咁都要買送煮飯架大佬

自己行sogo然後埋怨sogo多人

你點影

其實去到2月中後已經回復哂

你話人多又唔戴口罩就話遮 , 其實無咩好屌

超短裙就有

叫香港人唔出街難過港獨啦

收皮

係

旺角同深水埗都同疫症前無分別
只係全民戴罩

確診數又升升升

真
毒撚真心唔明

very good ball

最愛奶腳

樓主你點影的？

cwb好多腳

出信和迫到行唔到

出街
抗爭

咁你又出

連登仔係咁上下

焦土永遠支持爆多鑊

我冇話唔俾人出街喎
我只係話銅鑼灣咁多人 邊忽似死城啫

尋日行過啲bar都坐滿人啦，姣婆守唔到寡架啦

星期一至五真係少咗好多人

其實香港冇死一百萬人
好多問題都解決唔到，生活一樣依舊

又要攬炒
又要嘈多人

咁你又去?

真，同埋低胸衫

Home office呀麻

真心唔明

利申:唔哂番學一個半月無出過街

好出奇咩 除得口罩 已經唔帶

所有嘢都係網購？唔駛出街買？

其實係
由以前街頭集中晒係店

唔驚有戴口罩就無敵，繼續去人多既地方

佢唔使出姐，屋企人出去幫佢買餸煮飯買日用品吖嘛

每曰一次屌人出街大戰又開始了。
琴日屌完行山撚，今日到行街撚

個病毒咁垃圾
都唔知驚咩

連登仔梗係唔駛出街，有老豆老母煮飯佢食買日用品佢食。你叫佢地買一家四個人餸可以徒手拎到幾多餐餸佢都答唔到啦

再過多兩星期 d人出番城
我終於可以行山了 嘻嘻

圖都冇張你話林奠係cwb裸跑都得啦

中肯
點解多人出？
咪就係死亡數字少
如果係意大利咁
但都成村人出
咁我都寫個服字

頭先出旺角超多人

無口罩

咁樣香港都唔大爆發真係好神奇

不嬲唔戴。

正啊

YES

煲底除罩。

戴口罩係有幫助既

多人出咪好
70%人中 就快啲有抗體
好事嚟 人會進化

香港成了疫埠？
其實唔明行街有乜問題？
舖頭都要交租出糧
有乜好吊？

70%人中招無十年八年做唔到 , 不如專心等疫苗好過啦

樓主人在sogo

細路仔

沙士死 299 人都未變疫埠啦

真
都唔知D人係到做乜尻狂屌樓主

咁都算多

不推文

酸臭毒撚連登仔日日係屋企望大爆發望左成個月

沙士個時死得仲多都係咁多人行架啦

你擺明酸人有街出

大家都未明點解外國會大爆發。
人地真係當武肺係笑話咁睇。
戴口罩比人笑你估假架咩

銅鑼灣Aeon勁多人

RTHK 其實好多資訊性節目㗎
文學方面又有文學放得開
哲學嘅又有哲學有計傾喎
要睇劇仲有萬輻瑪莉亞！
仲點小得肯講事實嘅頭條新聞呢？
Comment
Like
Share

頭條新聞第五集睇咗未！？

停止自殘

你點知呀?

你唔出街點知既?

出街關你咩事，洗唔洗同你申請。

咁其實全民口罩都應該好難感染啦, 咁你係咪真係病毒死晒你先出街呀？ 大佬, 你估歐美咩, 出街真係高危啦

肯定少過5%公司仲有home office

我冇話出街既人喎
我話咁多人出街邊忽似死城疫埠都唔得

趕住用所以今日收工先去Apple 買 Apple Watch 充電線
網購要等到20號

連登實話出黎攬炒

當年世界衛生組織有向香港發出旅遊警告
同宣布香港為疫埠冇分別

我邊忽埋怨
我話咁多人出街邊似死城疫埠
你地唔識字

我出街影埋相
你係咪唔識字

我見唔少都輪緊班
一星期返兩三日

唔至比人笑 可能比人打

個個都係買野食
其他冇人買

用兒子帳號看討論區，很多變態人。

兩間UCC都爆場
4樓直情要排隊

唔比人行街咩

旺角都好撚多人

你估人哋唔洗買餸咩

大把人出黎行街行山食飯

我要點人數

佢地開始心急到發癲

你無
不過你樓下#2就真係肉酸左啲

爆條撚咩
個個起哂哄，講到世界末日咁款，我屌

我覺得啦
中共係想香港成為疫埠
不過又衰在香港人keep得好
變相搞唔死香港本地人之餘
又無籍口去delay個美中協議

我覺得旺角直情要人潮管制
痴媽筋今日多人到

我都留係屋企

觀塘多人到仆街

你點影的

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

去埋荃灣海之戀donki先知咩叫多人

大家都想攬炒 香港人唔出街會死 生理因素嚟

武漢人出來